[你個野壞左啊]呢隻公仔好百厭

本身睇人夾公仔
隻公仔一開始平放中間

咁當然無可能一野夾到
要慢慢夾下個頭同尾
等佢打斜跌落去
點知我睇到最後埋牙果下就得手果野,佢突然反左肚

都算唔緊要 反正都係磨多幾野收工
點知我打側睇

隻狗仔有生命 隻腳咩事
之後我睇到而家佢夾左幾十野都係無收獲 呢一刻佢仲夾緊

當哩到facebook?

討論區唔比討論
有野果時又話網民瘋傳冇連登份
Dllm

日本嗰啲？
中左包運費？

無聊

yes

夾隻垃圾公仔會點瘋傳？